Das 2er - Team besteht aus Laura Ruppert und Mareike Schreiber.

Die Aufgaben werden gerecht aufgeteilt, sodass jeder eine Leistung vollbringen kann, jedoch steht noch nicht ganz fest wie.
Wir werden einiges zusammen lösen und uns vorallem gegenseitig unterstützen!


